# BetterToday
## 요약
* 자기개발형 스케줄러 윈도우 프로그램
## 내용
1. 목표 설정
사용자들은 이루고자 하는 목표들을 설정할 수 있다. 해당 목표는 구체적인 수치를 입력할 필요 없이 주기나 목표에 필요한 기타 설정 값들로만 구성된다.

2. 목표 조회 및 관리
설정한 목표들은 캘린더 형식으로 제공되며 관리할 수 있다.

3.  목표 수행 통계 조회
수행해온 목표들의 성과를 그래프 혹은 표로 확인할 수 있다.
